日菲大波混血兒 池田依來沙2015年同前男友大野ヨウ嘅扑嘢片流出

大波到

娛樂台黎
拉

無剪接版

海膽

點解啲賓賓咁多都係大lin餅

好大波

lm

個身形一流

好妒忌條仔

咁撚大波，一定係真

條仔好幸福

樣似 波似 條仔都似

係咁揭麼滋
好撚淫

LM

同埋好黑

點樣backup

真人應該深啡 條片冇開燈會有影響

screen record囉

佢套超能者正到

咩年代咩相機

fake boobs?

段片入左鬼屋影？

あなたは南の太陽で雪が降っています～

有無原片

Eliza

冇開燈姐

幸福賓州

Cherry boy 果三條毒男結果無得扑

我啱啱screen record咗

喇沙仔？

山下智久障

Lm

做Model已經好鐘意佢買曬佢D書

iSafe

真定假

佢拍戲我全部睇曬

邊條

日本好似講咗幾日了

留個名先

啊冇la冇la

把聲好淫

扑嘢好出奇咩

扑野好出奇咩

果件ons出下火有幾閒，
拍拖果啲先係靚到癲

隊波好假, 振幅好弱

條女果套[在名築裡吃飯]同埋[不勞動者們]超正

本当に姉とセックスしたい

呢段嘢其實做緊乜？典嚟典去流哂汗好撚正，但又唔係幾知咩事

睇到反而唔開心,需然把聲真係

做愛

被鬼屌

同一個離？

係

估唔到扑野會咁嗲

留名

係痴線,不過佢本身年紀都唔大好正常

推

有J開佢IG就曉佢影開呢種風格

劇情中，她在覺醒後能與男主角 鴨川嘉郎 用意念交流，而其中有一60秒的片段，這幕 池田依來沙 穿著白色素踢和內褲躺在床上達到高潮，由於實在演得太像，所以這片段也被封為傳奇！

cls

佢ig係咪熄左comment
定不嬲無開

唔清楚喎

好正

正嘢

情侶扑野好正常啫
錯重點: 兩個把聲都咁溫柔嘅

扑

假波

池田好能正..

又唔似吖

反光lin

日本女人靚少少中學已經俾人開發哂

係咪岩岩舔完有口水

下海

點解啲流出咁撚矇
識唔識揸機㗎

假假地

想屌

動作唔夠chok姐

似係冇開燈姐

舔到lin反光

關咩事

日菲混血兒真係好正
好似江川莎里奈又係好正

2020 仲咁低清 話係邊個都得
我係條女 打死唔認都吹唔漲

條片15年影架

正撚到

有冇第一條片嘅qualiy但係第二條片嘅cut?

佢真係好撚正 成日都j佢

戲嚟
我們都是超能者！
みんな！ エスパーだよ！

做愛師

得一分鐘

feel 到層豬近排好horny ==

5年前即係得 19歲

下海了

backuped

推到佢下海

兩個碗咁都叫真 連登真係多青頭

係唔係同條仔分唔開先

大lin餅

槙野智障

CLS 正撚到

同精子扑嘢。。。

最左果個？

蕭別離都打飛機啦

最近では女優の三吉彩花さんとの交際が報じられた竹内涼真さんとの『匂わせ疑惑』による『W二股疑惑』も出てしまっています。

Btw竹內涼真幸福賓洲

呢段比較正

條仔好似拍過GV

當年佢剪左個冬菇頭之後J唔落
今晚終於要番J

Who

比較好奇佢用乜野電話可以影到咁既色水

個波硬到

htc one紫cam

2015呀 1915咩
2015都唔高清部機掉撚左佢啦

池田依來沙慘遭移花接木

會長果然有料

快D下海拍AV

我估應該係個男嘅裝d微型攝錄機

等否認啦

This video cannot be found. Are you sure you typed in the correct url?

屌...嬲

似係比果陣條仔裝佢

屌嬲

狂賭？

似假

好提子

係咪得我一個覺得佢唔靚
body正過樣

條仔好靚仔

正撚到 恥ずかしい

body好撚淫

日本個邊傳咁耐都冇否認 似真啦

咁撚黑2020都係部部機影得清啦 何況5年前既機

佢地未試過唔開燈影音部 將就下

唉 星途咁就玩撚完
好傷心

港菲呢？

冇咁易玩完嘅 佢都算好紅下

流出一單 15年佢同跟另一個人同居 即係個時已經出軌

幸福賓周

巴打睇過？

咩黎

多毛

櫻桃男孩

我上年仲買左佢本寫真集
係咪即係唔會再出

又要打個J先訓

原來日本妹真實扑野都成套av咁

日本粉絲好介意
好想佢開記招講下單野
日本藝人係咪唔興呢味野

唔講會更好 冷處理

青頭仔

接受唔到

用電話睇有CP廣告

諗起早一排個外傭

洗乜買寫真
直接等佢下海啦

有冇人有back up

佢本身都係日菲混血

Janice M. Vidal

片真 波假

你摸個波未？

揸過過百對波 有咩指教？

試問點bh3得出佢假

好明顯係警鐘波喎

條片對白講緊咩。？有有巴打翻譯

Sure 係佢？

google池田依來沙 appledaily標題已經寫住

幸福在可以俾佢高潮緊啲西夾實

呢個正

正到痴線

屌，好L妒忌

條仔幾型

流出左不如下埋海

睇唔到樣

會唔會下海拍翻套死亡筆記

Not so good

:o

正啊 屌

日日都屌幾鑊

成個保琦

真係幾撚似喎 但整到咁既色有機會係deep fake

果把女人聲

冇樣，你話係濱邊美波都得啦

幸福賓洲

on9 洗Lscreen record
用電腦既話 用firefox
之後可以直接download條片

再upload thx
放上pornhub得唔得
因為其他一定會ban

Oops!
This video has been removed for violating our Terms of Service.

ThisAV啦

大lin餅，失望

認真 呢啲點食到

做香港人真慘，我三十歲仲係處男，做日本男人真係前世要積好多善德

邊度？

Kimchi

相信就算你夠運做到日本男人 都要俾人屌咗屎眼先有得屌

睇唔倒

【關係淫亂】池田依來沙疑似性愛影片流出 男主角驚爆是GV男優

現年24歲的日本女星池田依來沙，最近捲入春宮片風波，一段疑似是她的性愛短片於網上流出，由於淫片女主角與池田依來沙有不少共通點，從身材到容貌也有九成似，而事件中的男主角懷疑是混血男模兼前樂隊GiveNothingBack主音大野陽，其右耳下方的一粒痣就成了最大證據。據指片段是在3年前拍攝，池田當時跟星二代演員村上虹郎拍拖及同居，不僅令女方蒙上偷食罪名，而27歲的大野陽更被爆曾拍同志性愛影片（GV），直指他是個雙性戀者，大野陽目前已把IG由公開設為私人賬戶。

她在今年7月更被揭已經換畫，戀上富貴YouTuber、26歲的佐藤Michael寬太，並發展出同居關係，但池田近日再被爆搭上已有女友三吉彩花的當紅男星竹內涼真。

全文請睇：

pin埋畀你睇架喇喎

去左pornhub 睇

咪pin左囉

唔係掛

kimochi

波型一模一樣

淫能到

名

片入面有冇？

死撐唔認可能一兩個禮拜就冇乜人記得段野啦

頭髮遮咗

其實都算係默認啦
日本個邊唱咗幾日都冇公司出嚟否認
個男事主連ig都private埋
但明明一句話唔係就得 點解要避走

其實爆得一條出嚟 爆片者實有後著
莫講話蘋果鍾意唧牙膏
當年阿嬌話移花接木一樣被人繼續爆
實係知道有更多片係手上先唔敢出聲

日本妹個個大波，靚樣，香港果D平胸都話自己高質

屌咁呢個混血兒嚟 邊有得咁比

睇唔清，都唔知係咪佢

lm返公司睇

竟然唔係白虎

菲律賓 意料中事啦

係真愛啦印度王子。

係囉 點解唔中岀佢呢？

識日文大撚西

你又知冇？

真係嗲就唔會俾你影到 做雞做到有樣睇

google translate姐

乜能…

佢都假波
咁真係唔知邊個先係真

幫推

日本女星出醜聞自爆完好難重上高峰
男星又偷食又出軌又吸毒都避一避風頭都有機會再紅過
台灣安心亞又係流出大大方方認咗佢又好似即刻平息曬

又唔係偷食, 男女又冇結婚

佢好似啱啱先紅 仲好似同緊個YouTuber拍拖

之前我仲買咗佢本寫真 睇嚟佢就快玩完

Aga

不過佢仲咁後生 又大波又靚女 應該冇咁容易收皮

不得了

當年香里奈無片得相流出
一樣收哂皮

加藤愛冇事

日本啲毒撚真心好誇張
連啲偶像食煙都話形象破滅要生要死
搞到啲女明星好似不食人間煙火咁個個都練仙咁連屎都唔會屙

求相

google香里奈 流出

真係波大腰幼，仲要本身係model

加藤愛係浸溫泉俾人偷拍果單？
香里奈同池田係sex流出喎

走去拍av 上另一個高峰

好想內射佢呀

咁都認到係佢？

好撚正 唔該下海

留名先

Akb個堆 差不多三十歲人先比拍拖 真係cls
日本唔同歐美 佢地會blame the victim
我驚個女仔會睇唔開自殺 又死一個

加藤愛係被人偷拍浸溫泉，都唔係扑野
點同

留名下海

成個偽娘咁

發姣

中超當堂冇晒興趣

我都買左
應該好快玩完
日本果邊仲出緊佢套新劇

真 個比例好完美
樣零死角

男人把聲咁妖嘅

個西好多毛

準備下海

佢下海
會買哂啲作品 黎支持
真心覺得佢好正

g chi下海

個波好假

點同呀 佢係被人非法偷拍喎

屌 其實扑野咪扑野
拍乜撚野片
又唔知將來會發生咩事
點知啲片會唔會流出
搞到好似有痛腳係人度咁
宜家好啦 事業都無撚埋

瘋狂中出

豬隊友

好撚正，一時拍淫片，一時上雜誌又高不可攀咁款，有得屌無憾啦

夢子都流出埋就好

漫畫好似係自慰
電影可能唔可以太露骨

夢子都流出真係好多毒l痴左線

19歲

呢單就真係核彈級

樣係唔太掂
係得副body

d閪毛好正

唔中意佢太有賓妹feel

Jed Thx

果陣唔太索
2017已經升晒level

有冇下載版

同男朋友演練得多

好大機會打假波

正

對波靚到，女上又落力，CLS

痴線好撚大波

正如女人食好西鍾意打卡,
男人食好西都鍾意打卡。
係社會問題。

宜家只希望條片係假
好鐘意佢

上個禮拜連登已經有人post
不過係遠xx

日本妹呻吟聲真係好聽

好撚正

留名跟進

佢早幾日開姐

似係假波

真波定假波
應該唔似假波啦

如果你鐘意佢 應該希望條片係真

女神唔洗扑嘢咩

有咩咁特別

宜家比全宇宙既人睇晒
嗚呀

正
我琴日已經backup咗

日本唔同香港
希望可以再紅番

真波訓低個shape唔會咁挺

好明顯假波
條扑野片騎乘緊果時UN下UN下對波都唔變形

你哋唔好F F我老婆 佢啲片係我度

個shape已經好假啦，真波你睇柳百合菜套露點戲再對比佢條片就分得出

大lin餅 I love it

法官大人

係咪拍貞子同狂賭之洲個女學長？

勁靚wo

條仔係咁捽粒lin

屌你咁都要開記者招待會交代
華人賤種古老社會
結咗婚又要交代 離婚都要出嚟同人交代
相片要同人交代 做愛片流出又交代
就嚟破處都要開記招交代
華人點解咁撚賤

希望過多排無事
紅得番

日本呢方面睇得仲緊張 特別係對女性

睇唔到既

Like I said

點緊張
應該有排雪

好正但做乜唔剃毛

當年一線嘅香里奈出左張床照就雪到變二打六
而家都無人再理

希望直接下海

個波彈起嗰下明顯係硬波，你哋咁都唔識分

唔想佢變AV女優
女神呀

好慘囉
唔知係邊條撚屌放條片出黎

呢段片當年都睇到jj 噴火，
估唔到今日可以有流出睇，
真係感謝互聯網

把聲勁溫柔

有無backup啊

好撚正呀 係唔係準備拍AV啦

點解咁都認到係佢 睇完第二段唔覺見到樣

都幾多毛吓 幾正

唔怪得扮到咁似 諗返起同男友扑野畫面就得

我愛夢子

屌 嬲

正呀喂

我都希望佢可以再紅番
不過係下海拍av再紅番

求backup

日本人先係咩都要開記招

唉...

我驚佢睇唔開自殺⋯

D日本仔話唔係佢黎

池田エライザに似た人物がハメ撮りしている動画が流出していましたが「左肩のほくろの有無」が決め手となりガセが確定したようです！

エロ牧場管理人も確認しましたが、左肩にあるはずのほくろがなくハメ撮りは池田エライザ本人ではないでしょう！(※下記画像を参照)

ただ激似ということで池田エライザ好きなら興奮してしまうのは仕方がないでしょう！

左肩のほくろの有無画像

左肩のほくろ「有」の本人画像

左肩のほくろ「無」のガセハメ撮り画像

你都睇到
希望係假
你個池田人仔仲係唔係度

早幾日已經睇到...
我都希望係假...同埋我今日先知佢個twitter閂咗
個人仔仲喺度啊~

無痣堅定流

エロ牧場管理人

咁撚低清 追粒墨

唔怪得，拍電影時咁撚真實啦

有啲假波嫌疑 唔太柔軟

朦到成pat野咁其實點認到?

仆街仔樣

好似會殺人

我屌

呢啲堅傻仔 人哋遲遲唔出嚟否認 大家心照啦

但條片硬到唔識郁

咁都叫硬？

佢twitter好似六月已經閂左⋯

呢段較光左睇得清楚好多, 好浪

佢騎乘位黎架喎,
你果堆圖全部瞓底又點同

你睇清楚條片, 留意埋個背景,
因為佢騎乘緊, un 果陣個鏡頭跟住郁抵消左個震幅,
所以對波浪得唔明顯,
19-35秒果陣佢 un 得最用力,
唔好俾背景影響,
集中睇下粒的同條腰嘅位置, 上胸, 下胸,
就會見到有幾浪

前世做左咩錯事
今世要響香港做男人

真波黎
p.s.好希望條片係假..佢事業如日中天

佢IG仲好似唔俾評論 可能係身有屎

望就望佢唔好認 等流出者放多d貨

咁叫彈呀，年青肉體先有，過左25歲就冇呢種彈性架啦

放多啲 希望証實到條片唔係佢就一天都光晒

唔好再講啦屌你，又要打j

屌，啲反應真係同條片入面一樣

連把聲都一樣

似樣咩? 對眼好似好細喎

波唔係一定軟綿綿咁點解咁多人咁覺得
有d係啫喱d, 挺d

本身條片好似係無傳媒出錢買 可能條友嬲鳩攬炒放上網

其實點解唔出錢買？買左條片就唔會曝光
可能驚有copy啦
或者池田間公司又唔出錢買左條片
條仆街會唔會勒索不成放條片上網報復？

點解咁講

對波硬到 啲肉唔係分散㗎喎 搖個時都睇到啦
膠到

好L樣衰

下年電影版會唔會有影響

如果條片真係池田本人嘅話都極有可能拍唔成
不過如果夢子都有流出就不得了

哩個post好多青頭/未食過大波

code please

我們都是超能力者

宜家可能等單野淡左先蒲頭
比條仆街累死

發春夢

唔知夢子睇到條片點諗

覺得唔會係會長黎
其實都有遮到樣
同埋近膊頭位池田係有粒痣..條片果個係無痣
唔100%係佢本人囉

夢子流出日本真係有可能暴動...

link已死

會長

寧願睇av算質素仲好，唔惦

thx

睇新聞報導~池田執導套電影12月會上~

全部都死link

tokyomotion個啲都冇死

真波好似訓低唔會頂到上鎖骨？

邊條未死

最撚人憎睇流出都要嘈真波定假波，DLLM講到自已有份屌咁

係 睇都係睇個feel姐

笑死

腎虛

其實每次有女post都總有呢d人

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

夢子喺佢嗰個世代嘅女星算係較紅而且仲要係清純系唔係賣性感
佢都有流出真係2020發生咩事

接受現實啦

佢對波好似冇咁大

唔通佢仲會係處咩

個時15年拍 即係得19歲咋

俾著你咁樣俾人騎法，你連機都揸唔到

夢子一定仲係處嚟

假既 証實左啦

有新聞證實咗？

發少陣夢啦

邊個夢子？

有無backup 啊~~~~!!

好想佢下海佢真係好撚正

美波

好驚佢會受唔住自殺

咁易下海咩 最多咪少左d job
吸毒賠錢賠死個d都未要下海還債

舊時無痣 唔代表唔會生痔出黎

我條女黎 仲要係處
信唔信由得你

夢子難D，夢見弖機會大D

好似無套

好想老強池田

唔開心左幾日 接受唔到

佢爆完不倫都無事 真係死好彩
不過好似衰左一鑊後 搞到上唔到紅白 就專心做idol

仲村美羽係特例

肯定係佢

屌你老母，我未食過大波又得罪你個陷家產？

喺度討論對波真定假不如討論下有無帶套啦

仲有無link未死

fake？

有冇睇㗎你地…人地係坐緊啊…唔撚係瞓起到啊

唔好氹我地開心喎

話假波果啲 係咪青豆黎
再唔係就無屌過大波妹
佢咁後生先咁侹 重有彈性
邊度假波

如果蛇喰同皇都有就正啦

基因問題

有冇仆街仔可以share

係自慰
套戲有講話係嗰個moment 自慰緊嘅男女先會有超能力

同拍緊AV一樣,日本文化？

對奶咁膠咁假都J
連登仔

嘩

豬扒梗係插兩下射左就算
但如果你條女樣正波大又肯玩
唔多唔少都一定會拍左片
怪就怪裝片條友會唔會開心share

求片

呢個世界真係唔公平

屌無咗

睇完 D 色水好撚怪

片呢？
所有link無哂呀！！